朋友係馬來西亞出境比人捉返去服兵役 有冇馬來西亞人?

我朋友應該19歲 1998年出年 雙國籍
被捉既原因應該係逃左一次服役
但佢應該冇心 唔知道。因為佢不時返馬來西亞 冇理由逃左仲返去

佢應該24號被捉左 服半年役

但問題係我上網睇過關於馬來西亞既服役制度 係2017年已經轉為報名再抽籤制
姐係唔服名唔會有機會服
而我位朋友應該冇服名既 而且睇過只係服三個月役 我就覺有d奇怪

我仲上網揾緊資料 我比較想問有冇熟悉
制度既人話我知有冇錯 謝謝

唔識呀 叫你朋友上馬拉連登問啦

罰鳩佢囉你朋友